美心元氣壽司排哂隊

屌你老味你班港豬爭氣d得唔得？
以後唔叫元氣，要叫美心元氣壽司
以後唔叫Starbucks，要叫美心Starbucks

爭氣d啦香港人

唔好食垃圾啦

元氣同垃圾爭鮮差唔多level 窮就唔好學人食日本野

有蟲不了

做好自己本分，有人食都無計

理尻班廢柴
無謂勞氣

共產黨碌撚咁臭 咪大把人爭住含

你搵一間連鎖壽司店(唔係一間兩間果啲小店)，性價比可以好得過元氣，令香港人大規模轉食佢，你搵俾我睇

爭鮮

冇咪唔食 有咩問題

香港人爭氣d得唔得

壽司唔係必須品，國難當前忍下口都要

我都見到啊屌 咪撚食啊

全民TG 改狗竇住址為名

日日夜夜提醒D狗仔狗女住邊

咁鍾意mon group吖嗱？

見到有人食係連登屌 咩邏輯?

咪咁跨張啦
又唔俾睇tvb 又唔俾食元氣

狗都唔食

懷念明將

我去開穴壽司

你唔好睇囉 咁都想批鬥

善用起底功能

唔好搞錯 係你見到有人食元氣 然後上連登想批鬥連登仔咋喎

面對現實你地就係得咁少人, 加埋本來無錢無幫襯既癈物已佔大堆